求救！CPU同底板題

話說今日新買
砌完之後開機冇畫面
底板一直閃紅燈
開機嗰時又係咁閃黃燈
究竟係咩有問題
希望各位巴打幫幫手

岩岩砌完有保養啦掛
邊到砌就去返邊到問啦 唔會直接D咩

喂ching 你條ram 呢 你個cooler 呢？
乜都冇你開機做乜？

我未拆之前都係咁了

唔識砌機都係搵返師傅幫手啦
好過依家比巴打踢爆連咁基本既電腦常識都無先

我影嗰時係度執返啲嘢入箱

插插返哂先ok?

插晒都唔得
一樣着紅燈
閃黃燈

睇底版說明書

冇圖啲巴打好難幫你喎

有 拆哂野嘅圖
係咪好on9 呢

呢啲真係想幫都無能為力
搵人砌好過

CPU唔似曾經上過散熱膏

Spec?

因為要入返盒所以我抹返

依舊

CPU r7 2700
Ram adata 16 gb
牛Sea sonic m12 620w

display?

1070

有冇插hdd ssd
cpu插錯?

插晒冇錯

條ram試下插A2

同埋我底板係B350 F gaming

說明書無寫果兩粒係咩燈咩

咪又係果4粒燈
黃=DRAM

有無試過無插cpu cooler 之下禁開機制..
禁左其他fan 有無轉?

如果有 cpu 應該已經燒左

新u舊bios？

上埋張卡影張相嚟睇下先

用緊b350？
如果是 應該要上代理/店舖更新 bios

你自己砌？ 你有冇上金腳？

自己呀

係呀 過兩日過試吓

你塊板望落痴實左機箱咁

cpu fan 轉到已經唔關short 底事

上網check下說明書..睇底板+cpu support list
一般有寫底under 乜version bios support 乜 cpu
如果bios 岩..都係開機cpu fan 有轉但無畫面
咁1. ram 2. display set 錯野/插錯頭

你張張圖都唔同角度既

B350+2700?
邊個咁大仇口
朋友既可絕交

出到b450喇
Bios u左未呀樓主

今日買
應該冇

你條ram 係唔係ddr4? Display card 有冇換下位？供電cable 啱唔啱？

350要更新bios先support 2代ryzen

Adata ddr4 試過哂

應該都等過這去叫佢幫我搞搞

自己google下點樣update有幾難

你如果連bio 都入唔到應該power supply cable 插錯。搵其他人幫你插。利申：試過同你情況一樣.

佢bio 都未入到。